法國買親猁w佢都開唔到🤦🏻‍♂️

決心長煲買到然為止

又用課金賭

買到破慘